聽日一人一蘋果，資助蘋果買200份狗糧擺門口

狗狗🐶餓了
狗狗需要狗糧
狗糧不夠食
狗狗會掙狗糧